[電腦椅] Ergohuman 父親節有特價

IFCO搞緊父親節88折 不過得連腳踏果款 好鬼貴
佢地淨係得fb有post

比啲誠意啦

咁多位孝子只需於本公司網頁結帳時，使用折扣券及代碼”88PAPA”就得架喇。 (須先登記成為本公司網頁會員)

88 papa
父親節咁大吉利事....

Haha
咁on 9 都做得出
要椅定爸爸

同淘寶300 蚊果啲一尻樣姐

唔撚係呀話 ergohuman喎

聽日上去佢地火炭舖試下先

個腳踏根本就廢的
連腳踏88折 即係同買無腳踏差唔多